簡單阿里巴巴(9988)分析 - 細看阿里2020年事件

今日開一開9988既走勢圖，發現呢隻股既波幅開始收細。小弟才疏學淺，以前簡單睇過坊間既股票書，講波幅開始收細，意味股票會開始爆單邊，而到底阿里會爆上定爆落呢？小弟大膽估計會爆上，並會以阿里今年至今發生既事件分析點解會有以上睇法！
(1) 美國伊朗2020年1月4日開戰，9988股價由1月3日收報的212元，跌到1月8日收報的210.8元。

(2)武漢肺炎危機，由阿里1月14日最高位的223.6元，跌至1月31日的200.4元。

(3)軟銀解禁憂慮，由2月6日收報的217.4元跌到2月11日收報的212.2元。軟銀創辦人兼行政總裁孫正義大派定心丸，睇好阿里既發展

(4)美東時間2月13日，阿里發布大超預期的業績後，集團執行長張勇在回答問題的環節，表達出對武漢肺炎對於集團第4季業績的憂慮，翌日港股下跌2.2元，2月14日收報215元。

由此可見，阿里於多次事件後，慢慢建立自己的支持位，多次的大事件也看得出好多朋友用金錢大大力支持阿里。而隨著武漢肺炎的憂慮慢慢消退，唯一阻礙阿里上升的絆腳石消除，看好阿里繼續穩步上揚。

以上只為本人小小分析，還望各位大佬指正

9988有機會上 買美股定港股好

下星期估計

ipo仲未走

星期五會225

應該跌